[被血洗] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

專注聯賽

Thanks Marina

之前仲大大聲叫Kante躝
班傻鳩睇到未?

執柒左佢啦
高層根本冇心搞淨係諗住搵錢

一係等成材
一係拎5億出黎
成隊正選除左高華錫 其他都要躝

推邊一個？

呢個

離開垃圾車都冇好下場
干爹 傳奇沙蛇 傳奇古圖 傳奇夏狗

最好下場都係老鼠
至少有歐霸盃+超盃

bad topic name
should be 歐聯冠軍再次降臨慕尼黑血洗安聯球場

After the game, Sarri told Sky Italia: ‘It’s difficult to explain why, but our first half moved the ball too slowly, with no movement, so naturally the opposition were going to press, win the ball back and even score.

The second half was better, but frankly it’s not enough for a Champions League match. I don’t know why, I cannot get the players to understand the importance of moving the ball quickly.

如果所有同垃圾車有關嘅領隊都出晒局就正

仲有Jose

蛆記次回合主場有機會反cup到

I dont know 蛇

去到蛆都係 i dont know

沙利唔好比人炒 用佐換Sandro/Dybala 都好

Sandro就唔值咁換
Dybala加錢都要狗衝

Save Sarri

difficult to explain why

以祖記孤鳩寒既性格要佢出60-80m 買佐仔就難左啲，斷估佢地都係攞Sandro黎換，dybala 就算sarri 肯高層都唔會俾佢賣

不過希望最後我燈鳩到佢出錢/dybala

我驚祖最後夠膽死拎 higuain + cuadrado 黎換

祖見車咁缺龍
俾個保方你

Dybala肯唔肯過來
車仔都未必有歐聯踢
就算有都係年年十六郎

好似獌咁重金、高人工買

Sancho jovic ziyech
Cheek Jorginho kovacic
Grimaldo upamecano Christensen James
Oblak

rubbish topic name

咁要perin好了

點解topic無林狗死全家？係咪唔記得左手足？

都係車區有見地
係普遍未出雞巴 係垃圾龍 分析時候

雞巴 已經被命名 做 短手狗

有呀朗係度都俾你教成咁真係好撚野

祖記成隊好牌都踢成咁
睇精華啲被犯規鏡頭仲多過攻門

上年，甚至早幾個月屌短手狗仲比人話輸波賴龍

短手狗垃圾唔等於後防冇責任 成堆都係垃圾

其他野認同 但佢唔算反應慢啦

今季已經唔係反應慢，係零反應

日經

到轉會開始先係真開季

反應上年有世界級 今年學屆級

下屆再努力 撚二季

有好多時都係前面有人遮線者
佢上半季幫過我地留過唔少三分/一分嘅

垃圾車垃圾後防搞到佢冇cs都算
但係撲救率去到歐洲頂級尾幾
唔通垃圾車條後防又真係廢到尾幾咩

射親 頂親都 入
撚仔已經好客氣

角球吸塵機

唔講仲以為幫你嬴左歐聯咁巴屎閉
佢份糧全隊最高人工150k，全英超第二高人工，最廢龍門，廢之餘仲要臭閪格，到宜家仲有人為佢護航

沙狗 同古圖狗同一日豬波 爽能到

皇狗咁都抽中曼城. 佢地唔好彩

沙狗真係好廢
教咗30年波靠Hazard carry先贏到個盃
唔明點解咁多人吹捧佢

事實證明車同鏝猁已經差左成班波有多

Kepa應該係心諗你班仆街守得咁差得都廢時救

真，西班牙人無一個係無辜的

祖post=一年前車

沙利係抵屌
蛆果班波冇理由踢成咁
聯賽好撚鳩屎,好多時都係1:0,2:1咁贏

要贏咗歐聯先叫龍？
我冇話佢態度冇問題 但佢未致於廢到地底泥
上半季對閪咸白狗都救到好多球

我地班後生仔會唔會好似J Lin咁跳舞練波

炒撚左煙狗
班大帝鐘意點踢就點踢分分鐘仲勁

有幾場都負碌80分鐘12碼 再唔係就丙朗絕殺

只可以講 籠門最緊要係穩定 佢上年又好上半季都好 佢淨係一年好一年唔好都死啦 仲要講緊咁嘅人工咁嘅價錢 唔要求神唔神救已經好低要求

買haaland, sancho 基本上係最低要求

如果雞巴態度好 咁後生俾佢柒一年又有乜所謂 反正都預今年冇杯玩青訓 只慘條友又西又大牌 咁嘅性格可以有幾多進步空間 上年打到識飛都冇用啦 佢改到俾多一兩年佢玩又點話DDG都唔係一兩季就成材啦 不過改撚到先算

全部靠丙朗 次次開apps 睇邊個入都係佢

煙剷蛇去到邊都教唔掂

如果上季係iq150 教 就唔會有拒絕換出果單野

感覺果單野發生左之後 條友更加自大 覺得唔洗聽教練話 開始我行我素

一失波就屌鬼

屌你垃圾chelsea megastore 等咗廿日都未送到

本性難移 呢啲野好難改

煙sir上季有Hazard Carry
今季有牙朗 Carry

Don't know sir is back in town

仲有大巴拿

所以佢地副牌16強 =
我地副牌16強 仲要輸比拜 沒甚麼大不了

香港郵局收左皮好耐 依家想收到野要搵速遞

獌狗好似唔要ddg

冇左佐仔 就行唔到套波
揸全祖記成手靚牌都可以打到咁柒

想當年Asia Megastore 幾方便 , 成日喺果度買野

就咁睇球皇片都唔覺有幾勁
如果主教練唔係iq150
應該一隊都上唔到
可能慘過baker

2015 Dominic Solanke
2016 Fikayo Tomori
2017 Mason Mount
2018 Reece James
2019 Conor Gallagher
上面academy player of the year 就算計埋呢幾年 young player of the year都好 (ake 蘇馬 天神 切 大袋)都係雷聲大雨點小 得rj勉強叫做一線尾

60分鐘打後就發晒夢

除左作客入波多左，無野好得過上季

今季只係好過摩3個季

教練又係新仔
隊波0買人,仲要走埋皇牌,仲想點

上季如果撚伯教 係更衣室比人打死咗啦

我9月尾番嚟 睇下搞唔搞到個開季團購

華拉尼=靚仔版老迪鳩

買馬昆奴斯得唔得

古圖狗去到皇馬都要比曼城SM

成日Move the ball quickly 玩fifa波子棋咩

你真係好撚痴線
人哋都係分析個得失球時間同埋話差過上季
隊波而家有幾多斤兩大家都知
咁都可以批評吓啩

差唔多位置
Baker條球皇片仲勁過佢

係唔夠班踢得差 屌下都唔得

冇睇過佢踢，不過就咁睇球王片嘅話似第2個鯭狗

咁都唔可以吊佢廢 都唔知有咩好講

佢要有佐真奴打佢既沙利波

有皇狗陪垃圾車四大皆空

如果輸埋聯賽冠軍比干爹
沙蛇應該炒
除非拎到歐聯

古圖

難得大家呢個月大團結咁怒diu短手狗

屌，原來baker做awol cut loan返左車

Lewis Baker has cut short his loan with Fortuna Dusseldorf to return to Chelsea.

It was confirmed this week by Chelsea that Baker had returned to Cobham to train with the first team. For the moment, he remains unregistered with the club's Premier League squad.

Baker fell out with F95 management before Christmas and was accused of going AWOL by Friedhelm Funkel after the Bundesliga's winter recess.

Funkel said at the time: "He is in London and supposedly sick, I can't check that. Usually he would have been here. I don't know what the reason is that he wasn't here.

"What I know is that Lewis Baker wasn't in the squad against Union Berlin and should have trained with the others at ten in the morning.

"But he just wasn't there during this training session. There was no excuse in advance. When he wasn't playing, he wasn't even in the stadium. All other players who are not part of the squad were there and were happy with the others.

"He was not. That has some meaningfulness..."

It then settled that the loan arrangement should be ripped up.

唔係唔得既 哥狗執鏝都用左好多年 不過煙蛇唔知仲有幾耐命

最緊要識射波 個個都黎逗住型帶生個波中場真係

支持細恩

Lewis Baker踢唔踢得英超？

ULLM
MIRRIOR

Any news?

買人前唔知手短
買完又雪人覺唔覺好無品

一字排開

冇教練冇R霸冠軍

個人認為唔應該賣alonso

鷹
左閘除左Chilwell仲有咩targets?
Chilwell有啲吹大咗

我都想買車仔啲衫褲(非波衫)
不過唔想去官網買
最後趁Nike特價買啲同款算

想知Telles係咪target

Psg kimpembe 覺得點？

出現了

利雲傷出四個禮拜,作客入番一兩球好無

垃圾黎

入四球

比拜仁中出四球

Any luck about new keeper?

搞清楚邊個買佢同埋邊個雪佢先好講呢句

波皮都過唔到半場

Ullm 乞衣頭 拿蛇 夏天一齊上車

林伯歐聯經驗0，英超經驗8個月，只能見步行步，邊做邊吸經
摩狗歐聯、頂級聯賽經驗車尾燈都見唔到

林伯副手牌好多只會係當年飛機盃第4、5輪見到
摩3 果陣仲係多一線球員

林伯帶住班青訓，排住隊腳震避唔到
摩3好多都有經驗

呢個真

係咪有big name

只少干地波球王先 好過隻意狗

Timo Wenger deal done

Best LWB in the world

BREAKING: VALENCIA FAN WHO WENT TO MILAN LAST WEEK FOR CHAMPIONS LEAGUE MATCH TESTED POSITIVE FOR CORONAVIRUS

睇波大嗌啲口水橫飛

仲夠膽番黎

放係st 一早勁過咩夏蘭特

射術99 錯配

唔關事嘅 講佢態度問題嘛
利申唔覺佢廢

寧願揀馬昆奴斯

Lampard to sell Jorginho and Kepa as Chelsea boss plans to axe EIGHT flops after Bayern Munich drubbing ✍️Duncan Wright

Eight players with Chelsea future in doubt

KEPA: World’s most expensive goalkeeper but benched on the back of a string a disappointing displays and no longer trusted.

ZOUMA: Questions over defensive qualities at highest level and struggles with distribution, now behind Andreas Christensen and Fikayo Tomori in pecking order.

EMERSON: Brazilian is fine going forward but switches off defensively – a cause of major frustration.ALONSO: More comfortable defensively than Emerson but still not an automatic pick at left-back, with Azpilicueta played there ahead of him on occasion.

JORGINHO: Showed early promise of shining this season but has faded in influence, and doubts over ability to get round the pitch at pace remain.

BARKLEY: A major frustration due to lack of consistency. Plenty of belief he has the talent, but all too often fails to produce when he gets opportunities.

WILLIAN: Still makes an impact in matches, one week hot but the other not. Wants a two year deal with a 12-month option to stay, something Blues are not keen to commit to.

PEDRO: Popular in the squad and a proven pro with wealth of experience but opportunities limited now and making less of an impact in games.

呢個source堅唔堅

打得差態度差唔雪？

屌啱啱先睇到呢段 當我無貼過

Duncan Wright 都還可以
但The sun同東方太陽一樣 Tier5

見佢上次爆短撚去白禮頓先貼

屌得，但無理由攞上季黎比

馬體fans有咩高見

廢過mm

其實佢上面講啲嘢大部分都好正路 唔洗佢講球迷都留意到 冇乜特別

DWright ok㗎
Sun唯一一個睇得吓

好勇武

唔係撐Kepa
但80m買翻嚟
話哂上年都唔錯

咁就放棄
真心好咩

大清洗

咁佢唔撚聽人講
唔通好似沙狗呢d廢柴照用?

上年以為sarri去英超會臨老過唔到世，反而執到個第一冠
估唔到今年返意甲先喺佢臨老過唔到世嘅開始， 連自己家鄉嘅人都反佢，喺祖記又俾人屌

教練上季叛變完已經唔like佢
但望一望佢後面個名宿卡巴叔
希望畢爾包真係回收
今季邊個守都得啦 都係咁廢
見到卡巴撲對拜第二球差啲笑死

鷹話撚狗雪佢係因為態度問題>>>表現
始終上季唔差，支持換龍門教練多d

買親d龍一個就25一個就自大撚

比施治養大咗胃口
慣咗又勁又忠心

Bulka plz back

咪雪過一場囉仲要係對熱狗
上季佢表現唔差如果長雪
你班反沙咪又係屌柒佢小器

咪扮啦
沙狗根本係76一條

基亞連尼話要踢10分鐘 即刻換佢
藍斯話要踢box to box 又即刻比佢踢

成班人一沉百踩

佢喺蛆狗點關我撚事一單還一單
上季單野如果長雪
只會俾傳媒不斷發大影響到全隊人
沙狗處理上根本冇問題

沙蛇真係唔岩教豪門
第一季要有成積 又要踢法華麗
教番拿玻里呢d中型班
比佢run番23年 夾慣夾熟可能先有d睇頭
不過我都偏向覺得佢冇咩料

我都覺得佢冇咩問題
果期吹到佢就黎比人炒
再雪條有d表現 又貴既自信狗 唔好彩輸的話
死撚硬啦 我覺得佢冇得簡

諗起當初為比條打靶仔上位 賣頭套狗就嬲

干地都可能兩條戰線一齊收皮
12月開始係咁失分

點都好，今次龍門事件最大得著係教曉球會以後唔好買短龍

覺得MM應該會忠心
但啲青訓龍Cumming嗰啲真係唔得
Bulka又走咗

bulka有料嘅？ 之前無追開

唔撚講得呢句架 講左好多人會嬲架

其實都唔知
印象中25走之前有段時間唔肯歸隊
就由佢頂住啲熱身賽先

之前2號龍都做唔到
點會留

我記得嗰年寧願買green做第三
車仔青訓真係慘過食屎
又要諗起當年lukaku kdb salah marin唉

熱身賽啲表演幾好

Marin都J

當年嘅沙拿同馬連就算鳩數啦

Pulisic should be fine next week

Marin嗰陣好似出得一兩場
但聽講德國美斯 不過一直都冇大會踢

沙拿係if you cant beat them, buy them嘅代表
嗰陣歐聯分組賽主場輸比巴素利就即買
不過嚟到又係冇得踢

#Askhawks Is the club really considering oblak as an option to replace kepa?

之前又話冇return date..突然又fine next week

Don’t think too much

撚蛇下左啖氣原諒左佢

原本係我地

林狗我屌你老母

意氣風發，私怨撚 > 輸波 > 不割蓆 > 贏波 > 意氣風發，私怨撚

莫須有

仲賣埋KDB

豬蛇事件啟發左佢
垃圾出極都係垃圾

賣KDB係13/14

莫椰斯d fd 囉 教中型班真心掂

教大班又壓唔住d 人 自己資質又有限

無咁大個頭唔好帶咁大頂帽

而家最驚垃圾車班新仔比拜狗踢到謝哂 好似天神咁
聯賽連敗 渣都冇

條友不嬲都係易傷

唔會啦 下下咁驚點進步 都係個句今年輸好少事 贏就真係奇蹟

今年是吸經年

早知買不能

到時一係就冇左事，一係就全球rip左啦

今年都柒左咁多獲啦 又唔係第一次

唔係話打靶仔勾kdb二嫂，所以摩狗焗住賣是但一個咩？

MM Tammy依種球員既心態根本唔擔心佢地成唔到才既

除非大傷

咪囉，之後揀左古狗因為好門將難求
之後迎接佢返黎

其實摩狗揀留古狗都make sense既，始終施治都老，態又回落

係個幾年睇清左古狗個格幾臭啫

摩狗二期三大失敗賣人 kdb 沙拿 渣古

你小心比上面條傻鳩屌
其實真係睇佢啲性格脾氣改唔改到，我係頭套狗嘅一定去Cobham屌佢一鑊金先

MM要啲時間浸，反而譚睇佢心態喇，如果佢好似而家咁成日怨隊友就成長唔到。

其實有幾多人期待緊撚仔夏天會點執人？始終我覺得要買個大名識前場走位接薛爺啲波

Werner 有source 話如果俾佢做核心可以過嚟

美國狗走位幾好

填充題
X sir根本唔鐘意XX

我覺得美國仔會做到配合，下季覺得佢有可能做到雙雙，但一定要買到大名前鋒帶住譚，而且改善個把握力Kill game

唔傷先算啦

朗

平心而論，我覺得佢麻麻地

伊卡迪

而場係打得好，為翼位而生既人

紀律問題，撚仔未必想要佢掛

19歲的艾方素戴維斯說：「能夠在這個球場（史丹福橋）比賽是夢想成真，因為我爸爸自小就是車路士的球迷。我覺得我們整體踢得非常好，防守穩固，其實我們上半場的進攻已經很強，但我們在下半場再加強一點。」

做咩無啦啦含我地條撚呀

Welcome!

Next year lineup
Pope
James Christensen Ake Davies
Cheek Kovacic Mount
Sancho Dembele Pulisic

撚狗根本唔鐘意美國狗

點解撚狗咁鍾意丹比利

佢淨係用黑鬼幻想個個都會變杜奧巴

迷安之前J唔到g+a數據就J突破過人乜柒
而家佢地點算

數據流睇波 vs 迷安

A查

講咁多廢話有咩用，直接申請轉會過黎啦

夏季轉會 前鋒，中堅，左閘，龍門 缺一不可

大袋狗數據又唔算差架喎原來 但係埋門差幾班

落場觀感安仔贏幾班

後尾冇再鳩射啦

原諒CHO了

撚狗係用殘d 人定訓練方法有問題?
d 人keep 住傷，復出踢唔夠幾場又傷，
明明都已經比左好多時間又康復又踢後備組

Kylian Mbappe:

“When I was 11 years old, I got to go to London for a few days to train with Chelsea’s youth team. I was so excited and shocked that I didn’t even want to tell my friends from the neighborhood where I was going.”

“When I came back home, my friends saw me and said, ‘Kylian, where were you last week?’

“I said, ‘I was in London with Chelsea.’

“They said, ‘Pfff, no it’s impossible.’

“I said, ‘No, I swear, I even met Drogba.’

Welcome ！

呢類型前鋒唔太岩車仔
同埋佢把握力都一般 反而想要jovic/icardi
不過有人肯黎都偷笑

干地80m買翻去啦

以朗狗嘅能力 + 干sir對翼衛嘅執著 + 意甲嘅防守
我覺得下年國米可以贏三冠王

唔罷操即刻死全家

Welcome 戴狗！

干爹方舟載埋 阿朗、基奧特、簡迪 最已陣

聽鷹講畢爾包自己升上黎果個新龍門仲勁過kepa

其實短手身矮真心無得救
只不過咁貴買翻嚟
覺得唔應該咁快放棄

覺得佢同呀衣差唔多水平

Zaha>>大袋>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>美隊>>>>>>>>>安 confirmed

雞巴2.0 佢老婆煩過閪 煽動佢老公呢樣果樣

車最鐘意買呢d ，上次哥達都係咁

Jm9

夏季你話重點補強既話 要補既第一個位真係講唔出係邊個

個個位都有問題咁

龍門 除非短手狗覺悟同上身 否則長遠唔通用卡巴叔咩

四大中堅真係唔洗講 除左丹麥女孩好少少少少外 其實都係屎 迪加傷後

中場算係唔太洗執 但佐仔走既又係問題

前面 美隊易傷 大袋好一般 威柏夠鐘都要走喇 特別威 仲想呃三年約 真係食屎喇

包輸一早應該躝 譚唔知係未完全好番定咩 呢排都沉沉地 同開始都有d 臭格 接唔到隊友d 波 就屌撚哂鬼 開季果陣太順 個心雄左

冇薛爺撚伯首宗收購喎

一定要買前鋒踢譚條仆街落後備
一朝得志後啲臭格出晒嚟

Next year lineup
Caballero
James Rudiger Christensen Azpilicueta
Kante Kovacic Mount
Ziyech Abraham Hudson-Odoi
唔洗多謝

前鋒都換呀 佢老母

豬蛇仲點會同你續約

仲超人

此處不留人 自有留人處

英超學人玩名人堂

意假幾arm基奥特養老

夏狗 撚狗 泰狗 頭套狗
必入

巴哥 A狗 蘇狗 都入硬

到時又重蹈覆轍貴價買丹比利呢d二三線之流踢後備

Kylian Mbappe one of the best potential players in The World was talking about his visit to Stamford Bridge when he was 11 years old.

Kylian Mbappe: "When I was 11 years old, I got to go to London for a few days to train with Chelsea’s youth team. I was so excited and shocked that I didn’t even want to tell my friends from the neighborhood where I was going."

When I came back home, my friends saw me and said, ‘Kylian, where were you last week?’ 'I said, ‘I was in London with Chelsea.’"

Kylian Mbappe: "They said, ‘Pfff, no it’s impossible.’
“I said, ‘No, I swear, I even met Drogba.’
“They said, ‘Pfff, you’re lying. Drogba doesn’t meet kids from Bondy. It is not possible!’”

Kylian Mbappe: “I didn’t have a phone back then, so I asked my dad to give me his, and I showed them the pictures we took,”

“That’s when they finally believed me. But the important thing was that they were not jealous. Not at all "

Welcome Kylian Hazard

The average age of Chelsea’s XI on Tuesday was 27.2. Bayern’s was 26.7.

Breaking: FIFA announce the introduction of new regulations on loan players, including limitations on international loans of players aged 22 and older.

New loan rules will include a limit of eight international loans in and out starting from the 2020/2021 season, going down to six in and out by 2022/2023. A maximum of three loans in and three loans out will be allowed between two clubs.

applied to 22+ only

借俾國外就限，借俾國內就冇限？

青春風暴

卡巴 豬Sir azp

比卡巴叔一野拉高左

cheek 唔大傷嘅話點都有份

英人，靚仔

A查有埋個腦真係不得了 雖然安都係

猛 加=型撚到中埸線

阿狗

阿狗做乜鳩

倫敦三寶真係柒到

讓四新境界，連歐洲賽都要一齊柒

咪咁講 我轟上年幾柒都好 歐霸派副選都食梗

倫敦之恥.......
倫敦三柒

Hi~ 雷狗
最近還好嗎

Nice weather

阿狗上個post 頭兩頁前後講d 野完全唔同晒，有興趣可以睇下，笑撚死

阿狗由歐聯16郎隔幾年更進一步變歐霸32郎，雖然我地都唔好得幾多，但好難唔笑架喎大佬，無睇場波，但好似兩球都關雷屍事，仲話咩專注聯賽喎，屌你老母，你地完撚左季啦

倫敦三柒真係缺一不可

唔滿意? 自己隊波咪又係2,3線

原來ajax都出埋局

仲有波圖

FF 緊祖記用de ligt 換佐仔,買埋onana 咁就成條阿積士龍骨都喺哂我地到

不過應該冇乜可能，條友想喺祖記浸返陣學野再去班霸，黎車仔冇野學

上季英超球隊同今季

De light

華邦拿嗰腳傳得撚靚

真大清洗

ff 咁講 好似打機咁 有大半隊人要清喇真心

呢張係聖誕節？

恭賀干爹大炒dllm隊合計4:1 晉身 歐霸16強

Btw 下場本土賽 沵 vs 干

你今季一定冇睇De Ligt
佢已經變左第4中堅
唔係Demiral傷左,根本連場都冇得出

就係咁先有機會走
信佢係有料，話唔定黎車仔踢返起

30m幫佢接貨就得，用個當打副隊長去搏咁戇鳩

係買就買d起緊機既
唔好FF買d唔掂緊既返黎累鬥累啦
同埋佢經理人係拉奧拿
30m賣比你都收你15m agency fee啦
閪女人會唔會肯比啊

傳奇雷斯一球守空氣一球包越位

你都on9, 走去用佐仔換

人工仲要咁撚高, 成200k pounds一個禮拜
今季仲要踢蛆記都出醜咁多次
踢垃圾車一季真係唔知要輸幾多球12碼

佐最少都升咗20m去到80m同你位置世上最佳之一
Delight依家值鬼80m仲要咁廢

干爹訓住贏歐霸啦

仲有49000

阿犬最後俾人絕殺球角球係咁樣失好on9

而且我轟就係要有個後防leader佢

Kepa 一樣會輸角
卡巴 一樣會咁樣鳩傳（阿根廷世界盃）

結論：倫敦三柒

其實成日話買Onana嚟頂Kepa嘅
有冇了解過Onana係咩料同埋有幾多料

佢身邊已經有兩個最好嘅經驗嘅世界級中堅榜住佢
佢都咁柒

車不嬲搵開稻草人

雷狗第一球Mark空氣都算
仲要唔搶點，想原地頂走個波
最後失咗波仲埋怨隊友

師兄你真係反雞大將軍

見佢企定定喺度等波餅食真係笑撚咗

想睇下撚Sir既地位有幾高

條臭老雞今次終於遇到對手

雷閪都趕得走 雞巴算得係咩

林狗係真里奈面前咪又係庵春嗲都唔敢嗲

油王都唔夠林伯上車耐

主場金身冇人敢反

重建既最佳人選

球場上同球場外唔同嫁喎，唔見得撚狗係轉會有好大話事權

有錢真係寧願執晒前後先
Kepa可以試多季啦
而家車又唔係無限金錢

因為唔買卡雲尼、Mertens
所以焦土

買個後生潛力龍同kepa爭下好過喇
再重注一個前場
其他可以慢慢執

True blue

宜家少少尷尬係，前幾年好撚多當打但肯打後備嘅穩陣龍門，今年突然好似冇晒咁，諗極得Areola，不過人地宜家喺蝗

四大中堅 買返ake返黎呀屌，得返今個夏天

Ollm
Ake
Cheek 復出 = 強勢加盟
Sancho

三大訴求

都見到kepa其實都有實力嘅 但而家好似莫拉達咁

Kepa都叫因為失戀而做mk仔
Morata 係咪唔慣做人老豆壓力大

有冇中下遊龍門可以諗

達狗返西班牙無壓力喇掛
但而家都係咁廢

krul 法比安斯基

通常都係老野先肯同你坐

莫拉達廢就廢啦
唔使搵嘢幫佢做藉口
用腳埋門垃圾到好似業餘咁

3億大清洗可以換到咩人

Ollm
Ake
Sancho

Basic

法比安斯基好過Kepa論

岩岩先又痾蛋, 出迎時間又錯

想買死獌狗隻Dean

講吓講吓，Kepa就嚟廢過葉鴻煇

強如全盛巴塞主場都要吞拜狗3蛋 我地都唔係好差je

講起矮又手短嘅龍
第一時間諗起查普條友
喺P$G瘋狂派膠

講起上嚟，之前兩季葉鴻料都dup咗，今季先上返力，如果將對Kepa嘅態度對落葉鴻輝度佢應該收咗皮好耐

你都唔好話 沙爹-6足球唔係講笑 隨時今年讓4變讓大耳仔

個update cctai手段post好正
張佢地既手段再開個post
就有2千正評

迪基亞岩岩先簽份新約，起碼打多兩年，份人工成350k，無人會接手，如無意外兩年內都唔到隻dean 上位，但隻dean 夏天又多數唔會轉走唔駛諗

D態度咁撚閪話知佢幾撚勁 寸柒柒咁真係最撚憎

好多膠派

條友乞人憎既程度已經超越25古

25古玩野都只係針對球會，但條友廢得黎連隊友教練團隊都唔尊重

頂級龍門係要有咁既自負

我唔係迷Kepa

但事實就係Kepa 咁自負先成就到今時今日既佢

我唔知林狗雪佢會唔會令佢變得humble,而變humble亦唔代表佢會打得返水準

只係我覺得kepa 點廢都好過卡巴叔

林狗繼續雪佢我會覺得係為雪而雪

自負得黎廢仲有無其他友
印像都無乜

講起龍門，有冇人覺得其實紐亞唔穩
佢反應係好快，手係好硬，但成日都有膠派，唔少出迎失誤
記得我轟超級杯打拜仁，佢救水貨個球
就咁俾球波喺佢手底過咗

好多人吹奏卡巴叔勁過短手狗Kepa
同埋唔覺得買Ajax隻Onana係出路

Ching操行拎幾？

有自信打龍係好事
Kepa只係用錯地方希望撚狗修正到佢
而家個撚個一沉百踩
就嚟買不能都大把人J

又唔覺onana真係好勁

大獲了
阿狗歐霸出局 全力爭前四

我覺得佢改返訓練態度同埋多啲嘗試撲救
如果真係後防出錯，出聲屌其實正常
龍喺上場面睇得最清楚嘅位
仲記得12-13年打痢
頭套出迎有出聲，之後放題唔聽照衝
兩個炒埋一碟加失波
頭套屌放題，放題仲夠膽起身屌返頭套

諗諗下差唔多成隊人要清走咁滯

如果錫菲聯有歐戰打應該會繼續借過去

驚狼隊都唔撚驚隊垃圾啦

大袋聽日岀得番未

唔准你笑
人哋上番前半版啦

俾著連登仔教波都會變干狗摩狗軍訓式玩死隊波

達sir進步論

痴線，姐係成隊換曬

車路士在周中以一種幾無還手之力的方式輸給了德甲班霸拜仁，林柏特（Frank Lampard）的球隊在開季的亮眼表現後，正在步入難以避免的窘境。根據《每日郵報》的報導，藍軍教練神燈林柏特已經開啟了針對球隊三條線的革新計劃，至少十名球員都在球隊的清理名單中。以下不如隨我們一起盤點下藍軍今夏的球隊清洗計劃。
後防線

0
艾利沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga） - 離隊 這位花費了球隊7200萬英鎊的西班牙門將除了桀驁的性格之外已經淪為了英超的新「射正王」。艾利沙巴拿加目前沒有表現出任何門將世界第一身價的價值，出售他並引入一名合適的替代者已經是刻不容緩的要務。
卡巴尼路（Willy Caballero） - 離隊 這位38歲的老將雖然憑藉艾利沙巴拿加的糟糕表現重新回到了球隊正選，但他只是應急之需，他絕對不是藍軍的未來。事實上他的合約夏天就會到期，藍軍沒有繼續續約的必要。
埃莫臣（Emerson Palmieri） - 離隊 賽季初的亮眼發揮顯然讓我們錯估了埃莫臣，相較於隊長艾斯比利古達（Cesar Azpilicueta），更年輕的埃莫臣卻表現的懶散無序且令人大跌眼鏡。進攻端偶有發亮無法彌補他在防守端的低劣表現。
馬高斯-阿朗素（Marcos Alonso） - 離隊 與埃莫臣類似，阿朗素在進攻端有著不錯的表現，他甚至是球隊最穩定的自由球手，但是林柏特的球隊需要一名穩定的後場球員，而非粗糙而又無法兼顧攻守平衡的阿朗素。

中場

0
佐真奴（Jorginho） - 離隊 佐真奴是林柏特執教後媒體認為最可能離開球隊的球員，28歲的意大利國腳依然沒有拿出他可以佔據中場一個位置的表現，擠壓簡迪的拿球和跑動空間卻沒有貢獻出符合預期的攻防轉換表現，佐真奴頗有些「雞肋」的感覺。
巴克利（Ross Barkley） - 離隊 巴克利延續了眾多英格蘭攻擊手虎頭蛇尾的特點，他已經失去了愛華頓時期善於化腐朽為神奇的魄力。需要球權的他與藍軍前場眾多好手頗有些格格不入，出售他是最好的選擇。

韋利安（Willian） - 離隊 所有人都希望韋利安能夠留隊，但是巴西人顯然期待球隊對他更大的認可以及一份頂薪的合約。這與他已經31歲的年紀和逐漸下滑的身體機能是不相匹配的。合約即將到期的韋利安已經與多家球隊有聯繫，即使藍軍有意，恐怕也難以改變他的心意。
鋒線

0
巴舒亞伊（Michy Batshuayi） - 離隊 賽季前外界普遍認為巴舒亞伊應該成為藍軍的正選攻擊手，然而在與阿巴咸的競爭中，比利時前鋒並沒有表現出技高一籌的實力，他的英超經驗也沒有幫助他找到成為藍軍第一攻擊手的狀態。浪費一次次的機會成為了巴舒亞伊留給我們的最深印象。
柏度（Pedro） - 離隊 即將合同到期的柏度在離開巴塞後為車路士創造了一定的貢獻，已經32歲的他已經不再適合於藍軍的建隊策略，和平分手是目前看來最好的結局。
基奧特（Olivier Giroud） - 離隊 這位前阿仙奴射手據報導在冬窗有機會加盟熱刺，法國人早就希望離開球隊去一支能獲得更多機會的球隊。雖然基奧特在車路士取得了不俗的入球效率，他在14次登場中直接參與並創造了14次入球。但是合同即將到期的他似乎也沒有任何留隊的意願。

Willian

牙朗可以留 拎嚟變陣
打翼衛嚟講佢真係數一數二勁

艾馬臣 蘇馬 巴鳩利 牙衣 清

本身以為kepa 失戀先咁廢
上季佢以為佢起碼打到6-7年
點知性格態度咁差
唔清好難搞

pedro willian out
sancho in

zouma out
koulibaly/upamecano in

emerson out
chilwell/telles in

kepa out
oblak/onna in

垃圾out
美羊in

自信同自負係一線之差

5億轉會？

符合咗4大中堅論

有冇人得閒冇嘢做會睇返莫拉達啲失機YouTube片

撚狗下場係咪又還完基本步
4231燒味

場波會唔會delay

sorry 打漏左龍

前車路士球員佳夫獲加：〈車路士會對拜仁左閘艾方素戴維斯感興趣〉車路士在轉會市場一直在尋找出色的年輕球員，而車路士在較量中親眼見識過戴維斯的實力，車路士被他的發揮吸引了。我很確定車路士會在其它的場合繼續關注戴維斯，但戴維斯會離開拜仁這樣的球隊轉投車路士？當然歐聯席位是吸引球員的重要因素，因此車路士需要保住自己聯賽第四的位置

其實3.5係基本

上年一億，今年一億
夏神達仔1.5億

who need chilwell when we have davies

其實點解真係要賣佐

Ben Davis?

過份自信就會變自負
加上鷹都話佢係態度問題 個人既性格就係咁
目中無人 淨係唔聽教練講 呢點已經係死罪啦
佢又唔係hazard可以carry成隊波呢啲級數
林伯仲咁好心機教仔都算係咁
俾著其他教頭你真係預左雪到硬都得
你話比時間佢改, 其實都唔係今季既事
上季佢已經係咁
我真係第一次見有門將可以LIVE緊果陣屌9教練同拒絕換人
強如C朗 比人換下都出左場先屌同發脾氣啦
結論如果佢今季仲改唔掂既話, 我認為真係要買龍
冇理由繼續叫卡巴叔踢正選 真係唔掂

仲有歐霸獎金，歐聯16郎獎金

買Onana, Sancho, ake 係基本
其他咩cllm冇意見

ching係咪M?

上年沙利分開2隊
本土隊打sorry ball
歐霸小隊有基奧特、未大袋既CHO、未婚既E神 仲好睇過隊正選本土隊

physicality太低
拜狗基本上搵人夾佢 隊友兀唔到位既話
佢就一定甩波咁濟
唔似得高仔可以用盤扭擺脫拜狗班中場

撚sir應該係想要前熱狗丹比利護波既level

"所有人都希望韋利安能夠留隊"

反安又輸

佐弱點太大，搵番機動性高既中場好d

今年賣佐都有機會原價或賺少少放

低價就咪鬼放，打熟左先放有無咁pn9

如果沙狗冇比人炒
追住左黎含啦

講咗閉門

望祖唔好咁快歐聯出局

全盛dembele真係好撚閪勁

仲有切狗連中三元

睇過兩場祖狗，佢地真係無人做到咁舒服

干爹加油

乞衣蛆用Ramsey Rabiot Sandro Douglas Costa
呢d換

黑拖舟強勢回歸

賣佐打返4231
Kepa
James Christensen Uxxxxxxxx Davies
Kante Kovacic
Ziyech Mount Sancho
Abraham

拎唔到冠撚狗自殺死

打緊fifa cm mode

abraham

你都on99 拎左仔換件後生版雷斯

每次輸完波撚狗又會變
到底今次會點變
收起左定高

但係佐同高真係好夾

諗返呢幕真係好撚癲
咁樣公然唔聽領隊指示+屌返人轉頭

拜仁點會放比你

唔覺球會想賣佐
要走應該係佢自己走

Green心諗我日日都俾kepa屌

賣佐仔 係咪撚伯想比龍虎切上位
英國藍絲

綠叔個表情

安:

森巴十號 天然呆

D友仔心諗：嘩屌你條死𡃁仔咁撚大牌

睇直播嗰時真係睇到呆左

16 17conte 77%

沙sir都有6成，唔反了

Miss you drogba

撚狗根本焦土緊

佢心諗原來可以咁玩
早知上年就咁樣對干爹

論人腳論教練能力
今年都係最屎

77以為已經好勁
點知呢三年有兩隊超哂班

乜原來安76 第2季 同 干2焦土季 成績一樣咁差架咩

完季有希望過到AVB, 干2，安2 既

睇返上面啲Gif
綠叔個表情真係好似一切都係預料之內
好似同煙剷講﹕「終於知條友臭馬喇咩」
睇嚟綠叔之前真係受唔少氣

下季都咁嘅成績就好大問題
今季始終無比佢買人+走主力

唔係，只係覺得好好笑
特別係啲旁述，一開始好肉緊
見到射失會好驚訝
去到後期見到佢單刀個語氣會好平靜
射失咗都冇咩反應咁，好頂癮
我頭幾場已經屌佢射術差，成日失機
不過佢一開始有頭鎚入波遮吓醜

有意丙仔瀨嘢
唔知榜首大戰仲有冇得睇

閉門呀麻，呢個post 都講左兩三次

準唔準吐口水

猁都淨返幾個星期 唔連勝提早奪冠就gg

條廢龍又唔急一季要清走，但要買二號龍打正選，條友做後備，連少少競爭都唔肯就躝

孫揚返支那食屎啦

唔知切聽日有冇得出呢

我夠知啦
閉門都可以場上班人入面有人瀨野嫁嘛
嚴重起上黎就停嫁啦
韓日職都停啦

他還有黨呀

尿紫揚

咁就無咗隻盃
根本無越位

雞巴今季冇咗呢啲長傳

傳奇

歐霸32強出局阿狗真係多得佢唔少

離開車既原因係想攞冠軍
同夏神一樣，留車就做名宿
但偏偏要做25狗

高 佐
高 簡

有無ching有阿狗季初買到雷斯打j嗰啲圖

8m買人icon! 抵到爛！

知唔知踩人熱狗有無停賽？

其實佢真係好撚廢 一老左就出又出得慢 腳又唔準 死球又次次都企係到 俾人入就攤開手

咁唔同
皇真係勁過車好多

今屆英超暫時最對版、最唔對版既收購係邊幾個？

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

credit to 榮清

去皇就好似地區band1轉去傳統名校
去阿狗就係去band2
癗狗仲要去到band2成績都唔標青

最慘阿狗冇後防用

笑啦阿狗

不知幾有彈性

雷sir當打個時 已經係要個有料嘅拍佢先掂 可況而家跌到咁

佢係咪信左車區十大傳說 — 雷狗打防中

6，7年前或姐work
依家d防中都唔係純防中

攞簡狗換到普巴返黎佐狗就可以躝了

高佐切

鯭巴飲

點睇佐仔都冇問題啦下話

賣佐狗好事嚟 double win
佐狗又可以拎冠軍
西女人又多70M買手袋

Sociopath

巴巴飲

咪撚煩啦，自己去佢Instgram講啦

摩3

好型

雷狗從來都冇頂級過

最頂級咪干1 果時
但咁樣對干爹 反骨到

今日唯一值得開心既新聞

三後衛有Azp同雞曉幫佢

雞巴嗰80m清係咪有份比

近代icon衣狗+個傳奇巴狗，阿狗有冇興趣

開始掛住唔玩波嘅雞曉了

G持

azp係咪會長打rcb架喇

講！你同個仆街仔 講過啲咩 係咪你都反撚伯

鷹同佢講咗啲咩
記得以前啲青訓會問鷹幫手拎相
冇記錯係咪大袋

不過其實賣左條打靶仔 俾盡三千幾四千萬 換到個咩龍返黎

雷狗同安一樣，儲十場氣先勁一場
睇中勁果場真係會俾佢呃到

力架龍真係無乜信心

雙失呀師兄
失戀
又比人打落冷宮

有冇onana數據、球王片
我怕變左為左反kepa既稻草人

好似之前反朗撐e神咁

Onana值110m

邊隊強隊會用黑鬼龍

係囉
點解要針對我

Lkk球歐霸入波

我好同情你
試問一個男人職場失意、又失戀
話振作講咁易咩

傳親都係啲呢㗎龍，之前係里爾隻Maignan，跟住就Onana

Told him to stay positive. Work hard

望落好矮 點知原來都有米九

世三點樣都係名宿

買娜娜又要打非洲杯

睇球皇片 屌你個Onana都唔係好勁咋喎
上面仲話咩kepa+30m 換
怕你買返黎又屌鬼
屌你有錢買山曹好過啦 買隻2線nigga龍

廿到中都仲要教仔

有無人知？

中間一個月要用二號廢龍真心弱智

冇啦
不嬲球證睇到但錯判都冇得事後追罰
淨係罰咗個VAR球證

清認真

大袋上左位仲識唔識人

v好想moses番黎救車

買個nigga龍做乜鳩

係官網買波衫算唔算

一 沉 百 踩
今年廢還今年廢，又唔洗為反而反反埋上季掛

拿華斯算唔算黑

比多年約卡巴叔啦，呢兩季無功都有勞

仲俾今年已經有心無力

傳統嚟
當年伊雲/阿朗都係咁

原本打算養老
無啦啦掉左上黎打一線

佢年紀大過會長

其實連上季都唔算ok，係上季focus在去後衞到

（上季我有幾球屌kepa ，俾人屌番轉頭

垃圾球例

我係kepa迷呀hi

舊年無kepa無歐霸

L’Équipe report that Chelsea central midfielder N’Golo Kanté expects to return for the London club on 8th March for their fixture vs Everton following an adductor injury.

Houseem Aouar 堅定流

好多人J名就聽過，無乜睇過片

佢救地波都麻麻地舊年四強俾lucas入果幾粒

Fifa人

Chelsea are ready to pursue Houssem Aouar in the summer and will reportedly lodge a £42million (€50m) for the Lyon midfielder. The Blues are on the hunt for reinforcements and are expected to be busy in the upcoming transfer window as Frank Lampard puts his stamp on the squad.

諗起尼當比利

allm

對到拜狗

喜訴 早嚇完約

呢個唔係dllm啦

仲買中場

之前仲有人護航 鷹爆一爆大鑊 全區反雞

暫時啲sauce都係The Sun, Daily Mail, Express嗰堆
似吹水多

反kepa大隊長 小妹濕jor

個下我覺得頭套有爆頭陰影 失左控
同場放題就俾蘇7咬

可能會一次過清曬d垃圾

車狗不嬲反轉豬肚就係屎
摩二攞雙冠都畀人屌啦

嗰季巴塞邊到全盛
美欺狂傷 陳7斷完腳 要用法比打最前
季中仲要調b隊古恩卡同泰路上嚟救火

今季廢還廢 但上季有歐霸 雞巴的確有功勞

其實佐高係一定唔work 佐係偏xabi alonso 但係廢啲因為冇遠射 長傳打反擊先會突出
高似係恩尼斯達 打控球幾好但係條友依家荒費係後場發揮唔到 打控球又唔見得前面夾到佢 同埋條友侵略性低 之前都叫有啲遠射 e家又冇返 工兵黎計佢係唔入流

呢兩年睇好多里昂，勁到仆街

對中下遊佢哋互含onetwo 其實對面冇得玩

哥狗睇中嘅中場

肥當比利

Lampard on injuries: "Pulisic is still injured. Kante is injured. Tammy Abraham is injured."

Lampard on Loftus-Cheek return: "A lot, it is a lonely place and a long time. He was in a really good run of form last year, playing well and he hasn't kicked a ball for me. He is one of the most exciting midfield players and English players."

Ruben Loftus-Cheek is in the squad.

Lampard said Tammy Abraham has the same injury that he was out for with before.

Lampard on Kepa: "My relationship is fine between player and manager."

"Kepa is training well, Willy is also training well."

傷完錫身啫，其實幾勁，身形好之餘帶到波同比到key pass係好撚好用，你睇佢數據都靚，不過衰在防守同走位好撚hea

呢件好野 前兩日打蛆踢得幾好

As I said
Lampard 一路要佢傷住踢
因為唔信giroud Michy

cls

Sancho 新前 Pulisic
Kovacic Aouar Ziyech

弱智撚狗 tam9

佢個look黑又硬咋
但佢唔係搶球機黎

未減磅啫 體能未應付到🤔

個look呃人以為係無腦搶波黑鳩，但帶波比波先係強項

是但啦21歲 點都好過巴尻 買左先算 (如果買到)

Lampard three at the back: "I stand on the fact we have to be fluid and results are how we perform with players. Their input. Against Tottenham it was fantastic, against Bayern, there were individual mistakes."

又有人要雪了

上面講緊當比利？

雪晒全部

Lampard says Hudson-Odoi isn't fit this weekend. Pulisic's injury is worse than first feared, hence the confusion. Lampard had the same injury as a player which he described as 'the worst of his career'

咩傷咁癲係咪生涯已完

新前Sancho Aouar 。3個買到1個都開心

Lampard says he sympathises with Pulisic because he had a similar adductor injury as a player and ended up being out for three months (having re-injured it trying to come back) #CFC

Aouar 龍虎切 小毒 高 猛 耶樹 英超第一中場
正選點諗呀

美國狗真係爛泥扶唔上壁

吓 點架 又話美隊出得返

最差一定係迪加

咁講黑鳩互含對面都冇得玩架 但係有乜用 同埋中下遊有時打到有拜狗七成既行軍速度已經夠插爆成個中後場

聽晚9成
Mount giroud Pedro
Barkey kovacic cheek
Azp tomori Christensen James
Caba

唔出安等佢諗合約
唔出啊衣出豬腦
左仔停賽
巴仔撚伯最愛
切復出
唔出朗唔出馬神出真隊
唔出老迪加出湯母利
唔出雞巴出卡巴

左仔儲夠黃牌數？

雪哂唔合格嗰啲今週後防應該係出
tmr 天神 蘇馬 朗

練波方式一定有問題
屌你有三個前鋒都要人傷住踢
撚狗真心癲過雲高爾比爾沙

有冇歐戰都應該借多年啦

傷？屌你呀 跑快啲
痛？ 痛唔洗踢呀

就係唔操死球防守

咁操咩
又冇sarri 果種傳控

操 鳩衝鳩跑？

Sarri come back home pls🚬

Bulka: "He does not lead a way of life too healthy. He smokes three packets a day and drinks coffee like crazy. He can smoke a pack at a coffee break. I'm a little worried about what will happen if he stays that way."

等唔切啦，沙蛇應該就過身

唔怪得咁多爆旋陀螺
完全都唔係狀態

Ask hawks
係咪因為操練太癲

早輪先中完肺炎

只有垃圾車 浪費 佐高簡

光頭狗唔用jovic好心賣俾車啦

手下敗將 我地車唔要

fifa 妖人

買到先講

可能睇定買Aouar，佐唔知想唔想走

林伯自已當年係鐵人操極都唔傷
對人如己好公平

沙蛇思鄉吧

紥住踢先出到真漢子

在車千日好

希望us dog同cut dog唔好似老滴鳩咁
傷到變廢人

懷疑啲德狗對住拜狗就會腳軟
下場咪鬼出老迪加

fm妖人變左做allm

拿坡里 - 25狗，出左沙蛇廁紙🧻
祖 - 垃圾

車 - 沵

回車吧

關咩事，條尻佬對住中下遊都俾人sm

自己唔識就加llm落去

美國隊長

有佐高兩條友係度你會好安心 佢地護波傳波冇得輸
但講創造力係差少少 如果切出番黎有以前咁fit就唔同講法

New joe cole

其實點解永遠係中間有問題但冇人吊前面入唔到波?
明明入波係前面廢唔換前個3個又換中場
利記中場又入好多波?
我覺得係把握力廢多過中場有問題
你換沙拿,文尼,廢奴條中場咪勁返囉
中場又要入波又要防守又要控場
咁隊波其他位有咩用?

近幾年前場把握力最好應該世三
但佢end product都無話好好
仲有哥斯達

左仔毒毒唔係度冇人打防中其實幾大鑊

冇人屌前面？
Ching平行時空？

之前ziyech都加llm
真係做乜鳩...

卡吐狗第一季打英超守死球都係出迎廢 排球手 第二三季慢慢進步 隻雞巴第二季差過第一季真係西利 其他英超球員屋企人死左都係休息一兩場唔踢 條友夠膽拎失戀做藉口廢足成季 再講睇數據所謂打得好係英超龍門比較都係排中遊 唔覺得有幾好 快換龍

切狗坦克盤球+埋門
出得返嚟有態嘅 對中下游應該輕鬆啲

失戀係報紙佬報出嚟咋喎佢又冇自己講

得175 而且又係對抗性低既中場 唔明買黎做咩

唔係打防中掛

利個中場冇創做力 但係守得好加間唔中會有遠射 佐高我當你係busquet + iniesta 但係你又縮到咁後打 半場都唔過 任你點互含都唔會有啲咩出到黎 佢兩個一齊出同成個前場個chemistry夾唔到 比人快攻又食塵 撚伯係要放兩個中場係後面既話兩個只能放一個

Next season line-up

Pllm Allm Sllm
Kllm Jllm Allm
Dllm Ullm Cllm Jllm
Kllm

你話防守好係因為買左VVD 同alisson
之前同一班中場咪又係穿窿
我唔係話中場冇問題,只係見D人成日話中場2個唔識射波
如果前面3個加攻中識射,入到波根本,中場根本就冇問題
佢地除左射波之外做中場好稱職

kante 成日傷, 無計ga

切狗應該會碌碌無為
做橫傳大師

本身workrate都夠低
傷Achilles後又爆唔起

已成廢人
真係無反錯佢

假膠啫呢個就

我始終覺得我轟問題一定係
兩翼兩閘
完全0侵略者
有時大家覺得安勁
係因為佢成日邊路 好似好有睇頭咁
但事實永遠搞一大輪野
成日無啦啦又一斬返入去
一係繼續田雞咁 比人篤走個波

係咪沙加叫Leno踢出去？

李城輸波，又俾假希望

我地都會跟住輸

今晚又準備比般茅中出唔知幾多連發

我地係般茅私家雞

放心，今晚起碼淨輸3球

Alonso > Chilwell

劇本：
今晚輸三粒，聽晚曼狗贏波
頭四都無埋

武肺就黎殺埋黎
分分鐘波都唔洗再睇

人地仲勤力過車狗

原來d dribble數據咁刷返嚟

季初果時講咗啦，咁後生就成日傷住踢，分分鐘害佢成個生涯呀
次次都係doubtful 最後正選 Chur足

乜撚

古狗就算第一季廢都好 佢有2米
雞狗得186cm 一定要好高天賦先彌補到佢呢個缺陷

點解卡西可以咁勁
仲矮過雞巴

控波係有啲料，不過扭得好on9，空晒又唔撚傳

藍衫呀講緊

般茅
主有4.1
約左經紀睇樓了

垃圾車101%輸既波

為左節省時間已經簽埋臨約
今晚收錢就full Pay

打般茅仲難過打鏝 近三季都好撚

MM一樣咁勤力

tonight big game

破產版busquet+iniesta

Oblak都係雞巴差唔多高 navas又係 市面上唔高嘅龍都有唔少有好表現 得閒多d睇英超中下遊波 就會發現原來其他龍門都好高水平 例如pope都好撚勁

真係要四隻翼
CA年年傷半季
計番條數岩岩好

印象中呢啲龍門都冇比人屌過短手狗
西班牙啲龍除左ddg普遍都唔高 卡西 連拿
究竟雞巴係咪真係廢過哂佢哋

覺得龍門教練責任大過佢
上季佢成日同Rudiger 兩個救後防全家
今季踢到咁差
好難唔令人聯想到平時訓練出左咩問題
搞到愈黎愈差

連拿都仲有貨tim

今季多左啲所謂世界波咪比人覺得佢手短 神救鏡頭又冇乜 再加埋數據差 但係睇落又未去到巴禾level既 唔多派膠同失啲應該要救到既波 公道啲講佢唔係得罪人多佢仲有可能做正選

miss hazard

能力上係破產版
但佢兩個唔洗錢，我哋嗰兩個夾埋要成億買

牛華

穩陣d就買讓球 必贏

後防有問題唔係藉口啦 以前聖卡西個隊皇後防都廢 再講 車仔後防點廢都唔會夠中下遊廢啦 人地d龍咪一樣咁勁 車個龍門教練配套會差得過中下遊咩

@1.68
咁睇得起我車呀

Ake 又要goal了

望波訓練

諗起個打靶仔叫咩 新聖卡斯

女子組射波好勁

射5球波 3球都得個望字
pedro射個球睇落都唔係太快 可以試下救
屌你連訓練都唔試 唔怪得次次比賽都係咁

屌 馬會冇開
搬茅 讓球主客和 主勝 +1 有@2.10

如果唔出短手狗
不如比cumming做龍吸經算啦

到底有幾多人係要吸經

閪能到

咁放多個後備算啦
最佳觀眾位

以前lollichon都仲係到，如果龍門教練唔掂球會識做野架啦

明明連d 9 up 報都無話龍門教練有咩問題，d 人就瀨晒落去教練多過球員，佢d 臭閪性格上年又係咁，今年又係咁，係咪要換教練換到佢滿意為止

同埋季初後防咁差同龍門其實都有好大關係，下下射親都入，比唔到信心比條後防，d 人又傾向指責佢地多過個龍，壓力就越黎越大，越易犯錯、越無信心

屌你呢條unseen係出黎笑鳩短手狗架喎

4:0

精華 2：06 — 3：00

卡期拿斯喺皇馬前期都交咗唔少學費啦
之後先越打越用，到最後老咗又咪成日高波出事

miss f4 killing pass

今晚sure win
Lun 8 we trust

驚比人睇到 撲到盡 但手短

支持撚伯自己出手射爆佢

點會無開阿 讓球又有 讓球主客和都有

條柒頭成日撲前郁左郁右 但人地一起腳隻腳就"種" 死左係到 唔撚郁

係咪驚撲錯方向比人笑阿

武漢肺炎 唔係全部都開

呢隊仆街真係快D降班

All in laca

專殺垃圾車 近況點廢踢垃圾車都可以好神勇

咪就係 我哋醒ake俾佢哋執到啦

仲有吞精同勝愛派對

唔知今晚kepa有冇得出呢

Ig好多人比正能量佢
唔似連登車區咁一沉百踩
反轉豬肚就係屎

今晚想睇切

Kepa out

英超咁多高波傳中，個人短出迎唔夠快狠準死硬

希望林狗放過車路士！

希望今晚爭氣啲，唔好比人屌到反皮

你唔好話，T煲成兩米都交咗好多學費喺高波到

有邊次係爭氣到
都唔想屌了

和到我收貨了

呢d唔係叫爭氣 係真係廢
你會唔會見到諾域治爭氣贏番幾場脫離降班區

今晚弒夫之夜！

是撚但啦，總之佢做住後備先，唔肯就躝

擺住後備睇下點
唔知撚狗會唔會換嬌魔入黎都唔換佢

惡打過鏝

反而kepa高波又唔係話好柒

死球角球

如果Ake 入波 換黎 林伯決心回購Ake 又唔錯

‘Parasite’ Graphic Novel Set for U.S. Release With 304 Pages of Bong Joon Ho’s Storyboards

Sorry 回錯

第一眼以為你講垃圾車

both

話說安都俾人屌左咁多年 三十歲人先叫似返啲樣
我諗你億屌先成材

BREAKING: ALL the #SerieA games meant to be behind closed doors this weekend are called off, including #Juventus v #Inter , rescheduled to May 13.

#JuveInter #JuventusInter

Cheek有冇機落場踢

正常啦,球員都會中招
支那仔正仆街

快d推到1001開過個新post名講比般茅大炒

阿特蘭大d觀眾好似有人中左招

榜首大戰變左最後一輪

國米最後三場連打拿玻里阿特蘭大祖狗

干爹 身體保重

Jorginho is one yellow card in England away from a two game suspension. Meaning a yellow today then he misses Liverpool (FA Cup) on Tuesday and Everton next Sunday

Tomori正選

Caballero; Azpilicueta (c), Christensen, Tomori; James, Jorginho, Kovacic, Alonso; Pedro, Mount; Giroud

Jorginho is one yellow card in England away from a two game suspension. Meaning a yellow today then he misses Liverpool (FA Cup) on Tuesday and Everton next Sunday

肯定申請黃牌

打搬矛都3中堅

又卡巴

Chelsea haven't secured consecutive Premier League victories for the last three months so a big game today to finally achieve it.

However, #CFC haven't scored in three of their last four games against Bournemouth including a 3-0 and a 4-0 defeat. A bit of a bogey team #BOUCHE

Kepa

閪撚硬
343

Kepa bye

切 希望下半場出黎表演下

3-4-2-1唔work
就轉3-4-3
睇黎下場先變返4人後防定下次係352

打下游343

又閪波

冇啦，thx for his memories but it’s time to say duck goodbye. 林伯硬過沙狗，決心打佢入冷宮

叫定onana去倫敦買樓

撚狗=球壇鬼才

想睇切

希望軌早d贏幾球之後換切出黎踩下草

（雖然多數係軌輸幾球先）

該學不學
干爹唔該學既又學

睇嚟又要靠朗

TMR應該打左中堅，天神打中
希望天神有餘力幫佢執屎

打死卡巴叔7日3場波

屌你老母撚狗真係傻閪黎

想玩死卡巴叔咩家陣

佢自己都冇諗過臨收山會俾人擺上枱

等睇朗神攻陷般矛

不過諗諗下出豬腦既話打433真係唔太夾
出343起碼兩邊wb可以瘋狂燒味

做開私家雞，拎到一分當贏

如果卡巴紅牌、傷左既
林伯會出射精定雞巴

簡迪同佩列錫幾時出得返？

對面有冇出Ake

買定對家

有豬蛇喺到，牙朗啲出波唔知點解會好咗

簡狗好彩嘅下個禮拜ok
美狗no date

上季d出波

卡巴仲大過施治

陰公卡巴叔臨老比人擺上枱搞政治

艾馬狗後備都冇

又唔出kepa 林狗
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

希望對面快d降班
依兩三年剋爆車仔

希望ake goal
迫林伯今個夏天決定買ake

Agger

三中堅
短人玩完

車路士最鐘意買返入自己波既球員

咁快d買Gnabry

你真係好撚柒煩

臨老過唔到世
等睇卡巴叔退休訪問

林伯：阿仙奴餘孽

kepa扮狗認錯未?

點解唔出安
雖然反安但應該好過Pedro

話佢要迫佢揀續唔續約

合同問題掛

留力毀猁

出兩條矮中堅 頂爆佢啦豬sir

呢一兩年對般矛都唔得閒睇
希望今晚可以屠夫

撚狗踢曼城個季有冇同卡巴叔夾過

Miss Kepa

小心勿戀戰

撚狗終於知道做領隊幾撚麻煩
當年仲喺度m人腳

大家覺得今晚切出唔出到

又係同一個陣真係痴撚線

唔覺 佢好似好enjoy

想睇

ok 即刻唔識出高波

唔續約唔出佢正路啦

有

老如卡巴幼如雞巴佢都玩到人盡

吉魯會唔會暴弊

垃圾時間上下場掛

M字腳

[般茅私家雞] 般尼茅夫 對 車路士

覺得幾撚麻煩既係呢d樣

留名Ake頂贏丹麥女孩/Tmr再瘋狂鏟草
Btw出面班黑警快撚啲死

轟 贏呢場離第三差3分

Contract

Morning!!!!

懷疑林柏特150iq係吹出嚟

今晚炒鳩下游隊4球

不要試探

下游 係咪指 垃圾車

又三中

真係on9 為咗安份約要mount7日chur3場

安

血洗again

撚狗stubborn起上嚟癲過呢兩個

AZP實軟

又唔見上場贏我立刻屌你老母啊

撚狗：我就係有特權，我就係大撚晒

我諗就算出安都係頂Barkley / Pedro
Mount正選穩+key player for Lampard

坐撚左大半年冷版 連後備都冇
突然間一個星期踢3場

一來就踢走前隊友雷狗，就知撚狗攻於心計

主場球迷都擁護佢
根本金身無敵

I guess Kepa will start vs Liverpool ( fa cup)

切復出

個後備名單 除左切
一個都唔想見到

特別傳奇巴、衣狗

呢季之前邊個會估到kepa打杯仔，卡巴打聯賽同歐聯

Cahill 仲有貨
上季雪成季真係

鷹

即係 fa見返kepa機會

插喉又準備變獴

mm 肯撚定腳軟

係咪要等毒撚同切狗出返黎先打返4後衛

借個位
(英超) 諾域治護級集氣區

MM呢排係咪攰到冇得扑野

其實合咩約 柏度唔續都照出
一日同球會仲有續咪出得
雪佢做咩

Sarri ball

冇世三應該第十

RLC start vs Liverpool?

大靜大動好易傷，林伯應該當曬班人係condom，反正啲班老鬼同青訓都係頂一年，下年有錢可以買過曬

Khill戴隊長臂章+mom

One of the best signing this summer

夠鐘起機
幫人

Club not happy with Willian

係咪關篇訪問事

MM

Tmr

卡巴

Pulisic Alonso Sancho
Ziyech
Kovacic Jorginho
Telles kouxxxxx uxxxxxxxx James
Onana
歐聯已袋

應該係關合約事

willian OUT

下個post 世界第一左翼衛

林狗幾時死

私家雞

私家雞私家雞

@4.5
好彩買左對家

4大中堅論癲撚到

ake勁撚到。。。

擺切狗係bench想點

個po名適用哂係依幾場波 幾好幾環保

中堅賓

亞衣解圍

屌你老母衣狗

巴輸做乜9

笑死 包輸幫解圍

買埋對面個籠啦，仲好過我地個2件

22

前鋒朗狗

Ayi救得靚

亞衣幫人解埋圍 對面踢多過點踢

朗狗梅開2度

屌 朗

救得靚wo
阿衣

阿朗！！！

屌你，M朗2球

上半場好差，但下半場有我車幫佢起機

屌 巴輸解圍
死全家啦

前鋒朗

前鋒朗狗 中堅衣狗

阿朗

dllm 巴舒勁撚過後衛飛身幫人解圍

踢正前算啦

佢出黎唔知做乜鳩

個龍差d神救屌你老母

錫曬你

巴舒躝啦好唔好？

撚狗明知巴克利能力唔夠仲死出佢

亞衣飛身解圍

偉大的左翼衛
他繼承了干爹的傳統

Iq1500都唔明阿衣做乜解圍

朗true blue

話左牙朗救世

1分都無好過無啦

呢隊車對強隊弱隊都係咁閪

M朗 打前鋒啦屌

巴輸又有新gif

反勝既話全post電鋸割包皮

佢真係笑死人

仲以為咁都救到

又係靠朗
岩岩邊倨話433朗係垃圾？

呀衣解圍

咪討論呢d辣殺pls

阿朗！！

好撚好笑，牙朗射波
牙亞幫手擋

出光頭佬咁耐衰咁耐

屌你老母牙衣 好波牙朗

牙衣真係做乜

Alonso

係 唔輸執到

笑L死

差好少

正式宣布 牙朗係2020-2021 第一隊長

中堅衣

被後衛角色耽誤既前鋒

朗直接打前鋒算啦
勁過晒咩譚狗衣狗

都係靠佢

我都以為擋到

有冇ching留意到安狗時間停頓半分鐘然後azp直接搶走粒波

神鋒朗

牙朗

改打前鋒啦

換咩巴輸
應該換切俾朗正前切翼

alonso ....

早兩分鐘先有個近鏡睇佢俾人爆

包輸中堅 m朗前鋒

朗stay

衣狗癲左

安仲屌Azp 死戇鳩仲話要三年約

阿衣見到朗知唔知醜字點寫

牙朗呢一刻應該係非賣品

真朗

阿衣同朗調位打啦

朗可唔可以hattrick

切換衣狗？

豬sir都企埋一邊啦

想睇返

包輸唔入波都算仲要幫人解圍

弱撚智

衣狗都仲好意思踢落去 自己申請走人啦屌你老母

解圍

朗埋門觸覺隊內第一

包輸頭先果球笑撚左

mount打得後過M朗

就係唔想個波俾龍沒收
造就朗入波

牙朗呢啲先係
呢啲時間追和唔係慶祝
係執返個波望快啲開波搏三分

呀朗其實推上去算啦
打乜後防
都唔守既

可唔可以反杯

咁講，呢球本身應該出界

作客車迷>>>主場車迷

心諗做乜9

alonso 帶帽我裸跑

想講好耐，衣狗唔夠讓位

阿衣買咗好撚大2:1？

其實垃圾車d 前面3個會唔會好醜怪？
朗打lb 入波能力勁過晒前面3件
成日話中場廢唔識射波
擺明係前面廢唔撚識入波啦

有冇支超要買人呀 賣鳩咗呀衣過去啦

跟機

lord bendtner (黑人)

包輸有冇羞恥之心架

衣狗真係好撚搞笑

港甲都唔要啦

M朗的進攻走位觸角真係一流，而家前鋒冇人，搵佢打前鋒算

小丑咁成隊望住佢

呢個真
啲捕位靚

基奧都勁過阿衣啦

最強前鋒已左陣中

武漢肺炎搵鬼去咩

條友街場料黎

屌你老母，補十分鐘先得

即時解約啦
後備都嫌阻住

我轟係咪咁垃圾？

港超都唔夠班啦

其實朗都ok高 佢做豬蛇個位有得諗

咩都勁過 勁好撚柒多呀

買般矛個龍咪得囉，駛撚買nigga咩

次次執雞都係得佢有反應 衣狗嗰啲郁都唔郁

Hi 車迷們

其實有冇機會轉打前鋒?

D龍打軌先會上身

巴膠

巴克利

切可能入啦巴鳩

巴仔

傻閪疤識唔撚識射波

傳奇咁都唔中龍

屌你老母巴鳩